{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 롱아일랜드 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 予約の際にお知らせをご確認ください。 当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。 チェックインは10時まで可能で、その後は入室できません。 この場合でもキャンセル及び払い戻しはできません。 客室料金は人数によって異なり、特殊客室の場合は直接人数を確認してください。 ドミトリールームは、他人と一緒に利用する相部屋であり、1人当たり1つのベッドを予約します。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の事情によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 ご予約の際に様々な特典が提供されます。 パーティーの時間は夕方7時30分から10時までで、他人と一緒にパーティーを楽しむことができます。 送迎サービスは城山周辺5km以内で可能で、荷物をお預かりすることが。 不利益が発生した場合、可能な消灯時間は午前0時12時です。 2泊以上連泊する場合、チャットボックス、メガボックス、CGVで使用可能な無料映画券を提供します。 宿泊時5000ウォンで済州旅行のロマンスとかごに付いたきれいな自転車をレンタルできます。 これは元の価格である10000ウォンに比べて安い価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は可能ですか？",
            "answer": "当日の予約も可能ですが、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは10時までで、それ以降は入室できませんか？",
            "answer": "はい、チェックインは10時まで可能ですが、それ以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは相部屋であり、1人当たり1つのベッドを予約します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセル時は100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "パーティーは何時から何時まで楽しめますか？",
            "answer": "パーティーは夕方7時30分から10時まで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはどのくらいの範囲で利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスは城山周辺5km以内で利用できます。また、荷物のお預かりも行っています。"
        },
        {
            "question": "消灯時間は何時ですか？",
            "answer": "不利益が発生した場合、可能な消灯時間は午前0時12時です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の特典はありますか？",
            "answer": "2泊以上連泊する場合、チャットボックス、メガボックス、CGVで使用可能な無料映画券を提供します。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊時に5000ウォンで済州旅行のロマンスとかごに付いたきれいな自転車をレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "自転車のレンタル料金は元の価格である10000ウォンに比べて安い価格の5000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 596
    }
}